iphone錄唔到音 講唔到 用唔到siri

而家錄音 錄1秒彈走我 有人打電話黎 都係佢自動幫我秒cut
試過重開機幾次都係咁
仲要重開完頭十分鐘開唔到wifi

求救

推

係咪iphone7

直接去Apple Store啦，喺度問乜？

係 7plus

Ching 你都係呢個問題？

激嬲咗siri？

感染左肺炎？

iPhone 8 plus錄到plus wo

By太空空氣清新機#89514

我都係 又係7plus

我間唔中會，上連登同whatsapp 仲會成日無端端斷線，懷疑畀人hack機

係Iphone7通病 跌得多會咁 內部晶片壞左 錄音電話無聲 video有片無聲 wifi有時收唔到 換機啦

仆街講講下我早排先跌咗幾次

唔該曬ching

無咁嚴重
但我而家係錄唔到音 同 用唔到airdrop

去先違三樓整
之前先壞完整番

先達

整左幾錢

400舊左右
你搵一樓地下果d收七舊
最尾都係比三樓個呀叔整

壞咗大音頻ic 呢個要整底板 整以前一定要隔價

肯定係壞音頻IC，之前係灣仔整過600蚊，冇手尾，到而家都ok

詳細可以睇呢條片:

iphone 7底板質素好差
跌多幾野就會甩錫搞到晶片虛焊
咁大工程 如果香港d師傅手勢麻麻
整完肯定又有其他小問題
建議都係換機啦

我聽日去先達間3c工作室問問
不過就咁睇都要個 人手技術幾細膩